*^O^*

You are braver than you believe
Smarter than you seem
And stronger than you think

我會陪住你
攬攬好唔好
唔好再喊喇
唔好再唔瞓
會肥死自己
乖啦好唔好

你咩料